[老老77] mac定Windows

大家用緊mac定Windows
邊隻好用d

由細到大用Windows，改唔到

mac工作win娛樂

mac

以前用win唔敢上鹹網，家陣用Mac咩鹹網都上。

岩丫 😂😂

mac多d game就好了